見到有啲 00 後連揀科都要老豆老母安排，不禁令人嘆氣

老母話要讀 Account ，老豆話要 CS 。 連前路都要 dad and mom 去安排

讀account同CS

係咪親生仔嚟㗎

IT dog vs Big 4

入到大學你有 joe ma ，又係你大學嘅媽媽又係你女朋友

都好過樓主on99揀EnF嘅

葡萄

媽媽要我揀讀E既男朋友 唔比我揀讀E&F既男仔

93 我都比人逼啦果時

我話你要我讀我一定考個U 比你睇架

讀 EnF

有反抗